覺唔覺得今時今日仲聽電台嘅人真係好柒

電台呢啲上個世紀嘅產物好心就執柒咗佢啦
依家仲邊有人聽㗎 最多咪禮拜三同日跑馬嘅時候有人聽
今朝仲要見到有個毒能同學聽電台 我地成班同學即刻笑到癡線
我真係未能見過啲毒能咁能老土 仲聽電台 成個阿伯咁 真係好能柒

星期六 830AM立法會見
反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)
0
0
1
#5
正義的花生
•
17 分鐘前
反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

米能洗版啦

唔通聽咩？
有幾老土
尤其是揸車啲人

後生仔梗係聽下kpop呀 jpop之類啦 好人好者點會聽電台呀

電台一樣有pop
發掘新歌有時係靠電台

想話所有DSE學生好柒？定樓主人生listening 都未考過 無讀過書 如果係既 樓主係衝出黎柒？

我係講緊佢平時日日都聽喎 你考dse嗰陣係被迫一定要聽電台呀嘛 個情況根本完全唔同

真係好少聽電台播kpop 新廣東歌就真係最update

摺左電台好多人都唔得掂 例如揸車搵食既人 考評 等等 on9樓主 人不犯你你走去搞人 人地係你耳邊播咩？小學雞依度連登唔係兒登呀

樓主話緊我？我好多時都聽，乜18樓c坐，中國點點點，試問cctvb有呢d禁高質？

唔係所有人都聽kpop

樓主一定無車

我呢一年先開始聽電台，原來係咁正覺得自己細個miss 咗好多野

揸車一定要聽電台，要知邊度有交通意外同騎呢位

一返到公司就即刻開著個收音機

朝早廢鐵壞車，打風停課呢啲交通天氣即時新聞往往就係電台最快可以傳播，比起電視或者網上媒體仲快仲準

音樂黎講除左廣東之外仲有流行歐美

仲有就係財經政治節目，不過樓主啲咁嘅00後都應該唔會對呢啲事有興趣，都係聽返你啲濕尻kpop

娛樂消閑黎講，森美艾粒呢啲口材了得嘅人都係電台dj

電台喺你眼中係廢老先聽嘅咁樓主就真係有啲無知
真正柒嘅都唔知係樓主定係你個fd

其實商台幾中立，D節目又唔錯

森美真係不了 之前聽早霸王 成日有佢講冇人講 其他人想講 就喺度詰住晒

仲要成日講content farm

冇乜社會見識認知既人先會講呢番說話，揸搵食車既人想知新聞、社會資訊、交通消息，係咪一隻手揸軚一隻手揸報紙或手機？

唔講在職人士講學生既，聽少兩個鐘頭歌聽多啲清談/節目既話，人都高層次啲，唔駛似你咁啦

你咁講嗰啲冇電視嘅人點算? on99柒少陣啦

電台嘅用途係好廣闊，唔單只新聞報導同天氣報告仲有唔同嘅節目去提供娛樂絕對唔係你諗得咁簡單。至於音樂，不知幾多歌係透過電台去推廣包括啲濕鳩kpop!當然，亦包括唔同講時事同政治嘅清談節目等個腦可以思考下。

你唔理解電台嘅存在意義都唔駛仆出嚟發噏瘋扮到高人一等

係囉 學樓主話齋 個個揸車聽電台都好柒
不過柒得過樓主車牌都冇？

好心聽下古典音樂 增加下修養啦
Rachmaninoff, Shostakovich, Mahler, etc 呢啲知少少都應該架